思煙bb生前回顧區

被指騙財
在一場「撐警大遊行」期間，至少4人稱被李騙財，要求還錢。前愛港之聲成員彭春娥指自己被李騙去20萬元，另一中年女子表示，被李騙去10萬元，「我畀10萬蚊佢撐警，佢就同人講我冇畀；2014年11月11日，佢嚟我元朗攞錢呢個仆街，畀咗佢佢同人講話冇畀，佢吞，佢私吞！」。有男子高呼「還錢呀李偲嫣」，亦有一名自稱正義聯盟黨的男子表示，不滿李偲嫣借錢一年多仍未償還，「咁衰嘅，（欠）百幾萬呀，自己友都呃嘅，你話死唔死呀？」。李偲嫣亦因而被正義聯盟開除黨席。其後繼續以"正義聯盟"名義參選立法會選舉。

涉嫌虧空公款
2016年3月3日，李偲嫣被指涉嫌虧空22萬元公款，沒有將款項存入正義聯盟戶口，同日被罷免正義聯盟黨主席一職。不過李偲嫣否認各項指控，又稱自己被外部勢力抹黑，將召開記者會作反擊。她強調「正義聯盟黨」兩名副主席都是由她臨時委任，根本無權罷免自己。蔡克健質疑李偲嫣借愛國之名騙錢，稱今日起被罷免正義聯盟黨主席一職，並開除其黨籍。

歷來被追討
李偲嫣於過去25年曾被最少20次民事索償，有網媒曾翻查法庭訴訟紀錄，發現原名李艷青的李偲嫣早於1992年已被新世界發展控告發出一張空頭支票。另外，李於1993年亦曾被電視廣播有限公司追討廣告欠款。總計李曾因被指開出4次空頭支票而被民事追討，另外亦曾有合共5次欠租及被收樓紀錄。

時間 涉及金額(港元) 被追討原因
1992年4月 21,420 空頭支票
1992年5月 16,362 廣告費欠款
1992年9月 105,000 欠款
1993年2月 425,250 欠款
1993年2月 24,106 廣告費欠款
1993年3月 47,000 空頭支票
1993年3月 51,500 空頭支票
1993年3月 未悉 欠租
1993年3月 未悉 欠租
1993年5月 - 被申請破產
1993年12月 200,030 欠款
1998年3月 108,680 欠租
1999年2月 63,408 欠管理費
2003年1月 - 被收樓
2003年9月 未悉 欠薪
2003年10月 未悉 欠電話費
2004年10月 未悉 欠薪
2004年12月 - 被收樓
2006年2月 未悉 欠款
2012年7月 - 空頭支票
資料來源：法庭訴訟資料庫

被指涉及選舉舞弊
2018年10月10日，李偲嫣被廉政公署落案起訴一項罪名：在選舉中作出舞弊行為，指她涉嫌於2016年7月24日至11月8日期間沒有遵從《選舉（舞弊及非法行為）條例》處置9項合共22,532元的匿名選舉捐捐款，違反該條例第19（5）條，沒有確保該捐贈不會用於償付或分擔償付該候選人的選舉開支，或者促使該候選人當選或阻礙另一名候選人／另一些候選人當選。有關選舉為2016年香港立法會選舉。11月23日她在沙田裁判法院中否認控罪，離開時與丈夫十指緊扣[48][49]。2019年2月25日，案件在沙田裁判法院開審，李獲律政司不提證供起訴，獲准以2000元簽保守行為18個月處理。

指控遭性侵犯
2018年10月14日，李偲嫣指自己在就讀小六至中二期間遭同母異父兄長性侵犯、拍打胸部及踢下體等。翌年1月29日，重案組探員在秀茂坪安達邨拘捕一名涉嫌非禮男子，拘捕時對方激烈反抗並否認指控，質疑使用過量武力

所有嘢來自維基！[url] ]
以下開放一眾懷念一代女神思煙bb

部份爭議性言論
恐同言論：「同性戀者有保障，咁邊個保障我哋？（社會）對同性戀異見人士口誅筆伐，我就係逆向歧視嘅苦主」。
反色情言論：「那些色情漫畫和文章，教你點『偷食』，天氣報告又找個女模『露肉』，每一部分都在灑鹽花，簡直係滅絕人性，灌輸錯誤價值觀，家長花多少心機教子女，結果畀一份免費報紙教壞他們，真係睇見都嬲。」
批評蘋果日報及公民黨：「你哋成日乜乜老母，物物老母，你有老母，我有老母，我老母死咗㗎喇，你鍾意嘅就上天堂搵佢啦！不過睇你個款都唔使旨意上到天堂！！你唔使同我講粗口，你哋只係一班破壞安寧嘅市民，你哋俾人利用咗喇！你哋俾後面啲政棍利用咗喇！你哋班棍，咩呀！？你哋係政棍呀！一個二個拎住碌棍去從政嘅唔係政棍係咩呀！？收工啦！收隊啦！你哋叫我收皮我就要聽你講！？你收工啦！林老師，你帶頭教壞曬香港人！你為人師表講粗口！仲有我唔係批鬥，根本係公民黨不知所謂，毛孟靜！呢條數我會同你慢慢計！踢走《蘋果日報》！今時今日都係《蘋果日報》搞出嚟！《蘋果日報》可恥！你哋咁大聲做咩啫！你哋都唔夠我大聲！」

下一個走佬嘅估唔到係c煙bb自己

c 🅰 bb真人示範現眼報
應有此報，咁快就報

#原創影片
香港痛失一個咁有創作力嘅c 煙bb

between有冇人知入面藍衫果個係味佢嘅偲生子來